如果香港拍13 reasons why

會有幾多個係殺人兇手？

btw courtney臭閪

沒事兒沒事兒